如何霸氣阻止西鐵開出站台？

剛才見有位猛男居然用雙手拉著閘門阻止道門關閉！有型到呢

站你老母台

無刪喎

任搭架喎